《返校》出咗 iOS 幾好玩

最鍾意玩恐怖 game

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

政治game嚟

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

語言係咪得英文?

台灣 game 嚟
中英日韓文都有, game 入面 settings 有得 set

Thanks，因佢description只寫得英文

放心, 係個 description 寫漏咗啫
台灣啲鬼神文化同香港都相似, 玩落都好有親切感
我自己玩開英文 game, 呢隻都特登例外 set 中文嚟玩, 因為個感染力大好多

等咗好耐 RedCandle 出 iSO 恐怖 game
噚日一出即刻課金 download

本身已經好想玩, 加埋剿滅共匪更加想玩

希望佢快啲出埋 《還願》

已課
還願咁出名不過俾人劇透哂
終於有機會試下返校

到時出一定照課, 真係正 game 嚟

出埋還願就好
杜美心

個Moon 咁細，D 字睇唔睇到

冇老花應該 ok